[Big 4] QP revision class

洗唔洗帶成本learning pack？

利申:18fg

No,用notes

thanks 巴打

Use ur dick ok ?

你好僧audit 狗？